有無人係咩都唔識，覺得自己係廢人； 我係

唔識打波
唔識睇波
唔識睇馬
唔識唱歌
唔識賭錢
唔識打麻雀
乜撚都唔識
唔識讀書 唔識做人
覺得世界只有網絡可以容納自己
網絡上大家都是平等的

生まれて すみませんでした

+1

我還有太鼓 不過唔識打

同埋我唔識coding 你識

周身刀，無把利

我覺得識返咁上下技能都算係唔錯

毒撚都起碼識it
我毒撚都不如

唔識做人 有咩用

死撚咗佢最環保

最憎環保撚

我係

hi

死撚咗佢最環保啊屌!!!

點撚樣可以冇咁廢！！！

生存咗廿幾年未搵到答案

跟住落嚟嗰幾廿年都唔會有答案

sad but true

你還有lihkg

識call g?

樓主你起碼仲識搭巴士翻學